像加熱夾克和衣服這樣的冬季裝備的創新設計是為了帶來驚人的溫暖，而不需要笨重的額外層。 最佳保暖背心:用正確的冬裝抵禦寒冷天氣 
 隨著型號丟棄了不必要的鍵，機械鍵盤將不那麼麻煩攜帶，將感覺更舒適地放在你的膝蓋上。 最佳機械鍵盤:遊戲，代碼，打字，和工作更流暢，更快 
 獅子隊與戈夫簽下了一份許多人認為是累贅的合同。 獅子同意用馬修·斯塔福德從公羊交易賈裡德·戈夫，選秀權馬克·馬克2021年1月31日華盛頓郵報 
 雖然在主機上使用一個奇怪的按鈕蹲下或攻擊可能會很麻煩，但在VR中，錯誤的決定可能會讓玩家身體不適，導致噁心、眼睛疲勞和其他副作用。 虛擬現實有現實的問題。 以下是遊戲開發者刪除它們的方法。 Derek Swinhart, 2021年1月21日，華盛頓郵報 
 如果笨重且難以操作，那麼重量輕的吸塵器是沒有用的，所以問問自己你想用吸塵器做什麼——如果樓梯和汽車是你清潔的主要部分，請看下面的章節——然後做出相應的選擇。 最佳無繩吸塵器:在不把自己纏在一起的情況下吸進垃圾|夏洛特·馬庫斯| 2021年1月19日|大眾科學 
 羅傑斯說:“審批過程太慢，太麻煩。” 英特爾主席稱ISIS戰鬥中存在間諜短缺|金伯利·多澤|月2日|每日野獸 
 坎寧安第一次看到HyperCard時就被它迷住了，但他發現它很麻煩。 你可以查閱:維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸 
 但這項技術雖然功能強大，但卻很繁瑣，需要12小時到4天才能得出結果。 這種新的埃博拉病毒檢測方法就像驗孕棒一樣簡單，為什麼我們不使用它? Abby Haglage 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 製作冰淇淋也很麻煩，所以在很長一段時間裡，只有精英階層才能吃得起。 冰淇淋美味起源的調查安德魯·羅馬諾| 2014年7月13日|每日野獸 
 其次，解僱效率低下的教師的過程既繁瑣又昂貴，很少能發揮應有的作用。 維加拉訴加利福尼亞州:你從未聽說過的最重要的法院案件 
 在那令人心酸的自我啟示時刻，湯姆那笨重的直覺機器並沒有使他失望。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 一陣風吹滿了proa笨重的三角帆，推動著她向前。 阿古斯野雞|約翰查爾斯比查姆 
 但在這個佈線的時代，我們不需要這麼麻煩的固定裝置。 顏色值| C。 r·克利福德 
 一個巨大的身影，穿著笨重的真空服，面目猙獰，大搖大擺地走了過來。 貓紅|羅伯特桑普森 
 本頓稱這項法案是“複雜的、菲爾莫爾總統時期的繁瑣、昂貴、惱人且無效的逃亡奴隸法”。 19世紀的歷史，年復一年|埃德溫·愛默生